特朗普被陳雲上身，國師化了。

特朗普指上天選擇自己對付中國 認為中美有可能達協議

美國總統特朗普形容，自己是「上天選擇」去對付中國的人，又說假如他沒有對中國發動貿易戰，生活會過得更加輕鬆。不過他認為，中美有可能達成協議。

較早前，特朗普說即使會對美國經濟，構成短期影響，自己亦必須在貿易問題上與中國對抗，因為中國在過去幾十年來，一直欺騙美國。

在北京，外交部發言人耿爽重申中方立場，指出中美「合則兩利、鬥則俱傷」，雙方存在經貿分歧，並不可怕，關鍵是要通過對話協商，解決問題，希望美方能與中方相向而行，落實兩國元首大阪會晤的共識。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

侵侵一向係咁，陳雲就算數啦。

乜撚都扯埋陳雲黎講好撚煩